剛剛收到1m,已捐曬比612

剛剛收到1m,已捐曬比612

X2

Same

捐去請啊sir食飯

我覺得可以均衡d，分散幾個組織/基金/眾籌/channel

邊到有得拎100萬

分散投資

X

m係百萬呀on9

邊度可以收1m

你條五毛捐乜撚 捐俾警甴？

9000捐左比612
1000留返黎食30日黃店

X 3

M你老母
M係百萬
1萬叫10k

睇熱門個po 啦

[警世文]咪撚一次過捐曬啲錢畀星火或者任何一個組織

Btw m 你老母